[721召集]牧童笛小隊 聽日下就3點 金鍾站等！！！

到時我會係金鍾站吹住召集大家 主要係對警察進行魔法精神攻擊 希望可以喚醒佢地 做返個香港人 辭職！另外希望可以透過音樂可以畀到我地力量 繼續行落去 維護屬於我地嘅香港

希望識吹嘅可以加入 盡量練咗第一首一齊行
就算唔識吹嘅 或者唔夠人 我都會一直lead住大家
所以希望大家一齊加入 咩樂器都得 唱都得！！互相勉勵 感染世界

tg:

三首歌：
1. Sing hallelujah to the lord (主要）
2. Do u hear the people sing?
3. 海闊天空

第一首：
Sing hallelujah to the lord

音名譜：

第二首：
Do u hear the people sing?

音名譜：

第三首：
海闊天空

音名譜：（比較難）

推

求兄弟們幫手推一推

g技各位笛子魔童

冇吹10年 但陣間夜媽媽倒轉間房都會搵佢出黎帶去吹

好呀 好感動

pish

已入 搵緊枝笛
仲記得初中個陣成班音樂堂
大家已含得似模似樣

畫功

好 一起加油

無音樂天份，但可以助興

好呀！！！

對面果d明明貓黎

畫功差

提提大家帶g 笛 比較好 其他樂器都ok

都係跟鋼琴譜

推呀 好想join
不過已經唔記得曬

可以照join 唱下歌都得

推一推先 樓主好有心

好 多謝你！！

Push

push

推推

推！！！！！

精神攻擊

推！！

有魔法師

魔法攻擊

唔好海闊天空得唔得
降自己友士氣

ok

一直記得嘅 我都參加過

要人 大家幫手繼續推

緊急 推！！

緊急 幫推